元朗人士，如預到黑社會立即報警

等班差人坐係房咁舒服唔得，記得問報案號碼，如果仲覺得不安可以再打999問點解差人咁耐仲未到

問case no.

元朗朋友不如結伴返去仲好

YES

一定要有報安號碼

依家根本點返元朗都唔安全 ！

根本唔值得同啲爛仔搏命

你諗下平時你知有黑社會你會唔會特登行埋去？

平時唔會嘅話，今晚都唔應該！

咪返元朗 ！返少一晚唔駛死 ，俾人打唔死都傷完全唔值

求下你哋求下你哋
唔好搏！

返你老母！

報警要錄埋音，小心

克警會做野？30分鐘後到場你都死左啦

被打即刻去驗傷同報警
著黑衫唔等如犯法
佢哋唔可以拉你

西鐵站大堂有大量白衫開黑衫波

報你老母閪 拎刀落街打啦